{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000090818",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도 늘단비펜션"
    },
    "text": "個別バーベキューは利用時間が3時間であり、禁断費とヌルダンビ客室は炭とグリル料金が50,000ウォンであり、20人から30人まで利用可能です。 ポムタンビ客室は炭とグリル料金が30,000ウォンで、利用時間内に炭の追加が可能です。 バーベキューパッケージは1人当たり20,000ウォンで、生皮つきサムギョプサル、肩ロース250g、キノコ、基本献立、味噌チゲまたは味噌汁、ご飯が含まれます。 子供や幼児と一緒に一軒家の客室で幸せな時間を過ごすこともでき、客室では無料でインターネットを利用できます。 カラオケは客室ごとに利用可能で、営業時間は午後11時までです。 スーパーとコンビニは車で5分以内に位置しており、駐車はペンション内で可能です。 ペンション内に電子ゲーム機があり、周辺には遊歩道や干潟体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時間ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は3時間です。"
        },
        {
            "question": "禁断費とヌルダンビ客室の料金はいくらですか？",
            "answer": "禁断費とヌルダンビ客室の料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "禁断費とヌルダンビ客室は何人から何人まで利用できますか？",
            "answer": "禁断費とヌルダンビ客室は20人から30人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ポムタンビ客室の料金はいくらですか？",
            "answer": "ポムタンビ客室の料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポムタンビ客室では炭の追加が可能ですか？",
            "answer": "ポムタンビ客室では利用時間内に炭の追加が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューパッケージには生皮つきサムギョプサル、肩ロース250g、キノコ、基本献立、味噌チゲまたは味噌汁、ご飯が含まれています。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室では子供や幼児と一緒に過ごすことはできますか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室では子供や幼児と一緒に過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室では無料でインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カラオケはいつまで利用することができますか？",
            "answer": "カラオケは午後11時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スーパーやコンビニまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "スーパーやコンビニは車で5分以内の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車はペンション内でできますか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内で可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には電子ゲーム機があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺には遊歩道や干潟体験などのアクティビティがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 483
    }
}